[
    {
        "model": "app01.users",
        "pk": 1,
        "fields": {
            "mail": "melody_cjy@163.com",
            "first_name": "Melody",
            "last_name": "CHU",
            "username": "Melody CHU",
            "password": "123456",
            "gender": 1,
            "nation": "Chine",
            "city": "Shanghai",
            "address": "16 rue Huanlong",
            "post_code": 200125
        }
    },
    {
        "model": "app01.users",
        "pk": 2,
        "fields": {
            "mail": "amyshi2016@gmail.com",
            "first_name": "Yanjie",
            "last_name": "SHI",
            "username": "Yanjie SHI",
            "password": "123456",
            "gender": 1,
            "nation": "France",
            "city": "Ivry-sur-Seine",
            "address": "132 boulevard de Stalingrad",
            "post_code": 94200
        }
    },
    {
        "model": "app01.users",
        "pk": 3,
        "fields": {
            "mail": "floergo@laposte.net",
            "first_name": "Floriane",
            "last_name": "OWXZAREK",
            "username": "Floriane OWXZAREK",
            "password": "123456",
            "gender": 1,
            "nation": "France",
            "city": "Paris",
            "address": "90 rue de Tolbiac",
            "post_code": 75013
        }
    },
    {
        "model": "app01.users",
        "pk": 4,
        "fields": {
            "mail": "cyril.lacheze@univ-paris1.fr",
            "first_name": "Cyril",
            "last_name": "LACHEZE",
            "username": "Cyril LACHEZE",
            "password": "123456",
            "gender": 0,
            "nation": "France",
            "city": "Paris",
            "address": "90 rue de Tolbiac",
            "post_code": 75013
        }
    },
    {
        "model": "app01.users",
        "pk": 5,
        "fields": {
            "mail": "exampleuser.01@gmail.com",
            "first_name": "Adam",
            "last_name": "BLACK",
            "username": "Adam BLACK",
            "password": "123456",
            "gender": 1,
            "nation": "France",
            "city": "Marseilles",
            "address": "90 rue de Tolbiac",
            "post_code": 75013
        }
    },
    {
        "model": "app01.users",
        "pk": 6,
        "fields": {
            "mail": "exampleuser.02@gamil.com",
            "first_name": "Corgi",
            "last_name": "WHITE",
            "username": "Corgi WHITE",
            "password": "123456",
            "gender": 0,
            "nation": "Allemagne",
            "city": "Berlin",
            "address": "28 rue Akazienstra\u00dfe",
            "post_code": 10823
        }
    },
    {
        "model": "app01.users",
        "pk": 7,
        "fields": {
            "mail": "exampleuser.03@gmail.com",
            "first_name": "Jean",
            "last_name": "GREEN",
            "username": "Jean MICHEAL",
            "password": "123456",
            "gender": 0,
            "nation": "Belgique",
            "city": "Bruxelles",
            "address": "4 Avenue Palmerston",
            "post_code": 1000
        }
    },
    {
        "model": "app01.users",
        "pk": 8,
        "fields": {
            "mail": "exampleuser.04@gmail.com",
            "first_name": "Sarah",
            "last_name": "DE LA MARE",
            "username": "Sarah DE LA MARE",
            "password": "123456",
            "gender": 1,
            "nation": "\u00c9tats-Unis",
            "city": "Westmont",
            "address": "921 Pasquinelli Dr",
            "post_code": 60559
        }
    },
    {
        "model": "app01.users",
        "pk": 9,
        "fields": {
            "mail": "exampleuser.05@gmail.com",
            "first_name": "Annie",
            "last_name": "RAKAN",
            "username": "Annie RAKAN",
            "password": "123456",
            "gender": 1,
            "nation": "France",
            "city": "Paris",
            "address": "90 rue de Tolbiac",
            "post_code": 75013
        }
    },
    {
        "model": "app01.users",
        "pk": 10,
        "fields": {
            "mail": "exampleuser.06@gmail.com",
            "first_name": "Jack",
            "last_name": "JONES",
            "username": "Jack JONES",
            "password": "123456",
            "gender": 0,
            "nation": "Gr\u00e8ce",
            "city": "Larisa",
            "address": "2 rue Papandreou",
            "post_code": 41334
        }
    },
    {
        "model": "app01.museum",
        "pk": 1,
        "fields": {
            "name": "Domaine D\u00e9partemental Pierresvives",
            "city": "Montpellier",
            "address": "907 rue Profesurur Blayac",
            "post_code": 34080,
            "tel": "(+33) 4 67 67 30 00",
            "mail": " pierresvives@herault.fr",
            "document_limit": 17,
            "video_limit": 17
        }
    },
    {
        "model": "app01.museum",
        "pk": 2,
        "fields": {
            "name": "Archives nationales - Site de Pierrefitte-sur-Seine",
            "city": "Pierrefitte-sur-Seine",
            "address": "59 rue Guynemer",
            "post_code": 93380,
            "tel": "(+33) 1 75 47 20 02",
            "mail": "archives-nationales@culture.gouv.fr",
            "document_limit": 12,
            "video_limit": 12
        }
    },
    {
        "model": "app01.museum",
        "pk": 3,
        "fields": {
            "name": "Service des archives - Bureau R\u00e9gional de Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
            "city": "Besan\u00e7on",
            "address": "8 Avenue Denfert Rochereau",
            "post_code": 25000,
            "tel": "(+33) 3 81 61 61 46",
            "mail": "odile.boyer@bourgognefranchecomte.fr",
            "document_limit": 15,
            "video_limit": 15
        }
    },
    {
        "model": "app01.museum",
        "pk": 4,
        "fields": {
            "name": "Service des archives - Bureau Ardeche",
            "city": "Privas",
            "address": "Place Andr\u00e9-Malraux",
            "post_code": 7000,
            "tel": "(+33) 4 75 66 98 00",
            "mail": "archives@ardeche.fr",
            "document_limit": 15,
            "video_limit": 15
        }
    },
    {
        "model": "app01.museum",
        "pk": 5,
        "fields": {
            "name": "Service des archives - Bureau Gard",
            "city": "N\u00eemes",
            "address": "365 rue du Forez",
            "post_code": 30000,
            "tel": "(+33) 4 66 05 05 10",
            "mail": "archives@gard.fr",
            "document_limit": 10,
            "video_limit": 10
        }
    },
    {
        "model": "app01.museum",
        "pk": 6,
        "fields": {
            "name": "Service des archives - Bureau Marne",
            "city": "Reims",
            "address": "44 avenue de l'Yser",
            "post_code": 51100,
            "tel": "(+33) 3 26 68 06 69",
            "mail": "archives51@marne.fr",
            "document_limit": 12,
            "video_limit": 12
        }
    },
    {
        "model": "app01.museum",
        "pk": 7,
        "fields": {
            "name": "Service des archives - Bureau Pas-de-Calais",
            "city": "Arras",
            "address": "12 place de la Pr\u00e9fecture",
            "post_code": 62000,
            "tel": "(+33) 3 21 71 10 90",
            "mail": "archives62@pasdecalais.fr",
            "document_limit": 11,
            "video_limit": 11
        }
    },
    {
        "model": "app01.museum",
        "pk": 8,
        "fields": {
            "name": "Service des archives - Bureau Yonne",
            "city": "Auxerre",
            "address": "5 rue Jean-Moulin",
            "post_code": 89000,
            "tel": "(+33) 3 86 94 89 00",
            "mail": "archives@yonne.fr",
            "document_limit": 15,
            "video_limit": 15
        }
    },
    {
        "model": "app01.museum",
        "pk": 9,
        "fields": {
            "name": "Service des archives - Bureau Puy-de-D\u00f4me",
            "city": "Clermont-Ferrand",
            "address": "75 rue de Neyrat",
            "post_code": 63100,
            "tel": "(+33) 4 73 23 45 80",
            "mail": "archives@puy-de-dome.fr",
            "document_limit": 14,
            "video_limit": 14
        }
    },
    {
        "model": "app01.museum",
        "pk": 10,
        "fields": {
            "name": "Service des archives - Bureau Pays de la loire",
            "city": "Nantes Cedex 9",
            "address": "1 rue de la Loire",
            "post_code": 44966,
            "tel": "(+33) 2 28 20 52 48",
            "mail": "agnes.dejob@paysdelaloire.fr",
            "document_limit": 17,
            "video_limit": 17
        }
    },
    {
        "model": "app01.archive",
        "pk": "10/EDT/204",
        "fields": {
            "title": "Construction d'une tuilerie : correspondance (1630)",
            "type": 0,
            "folio": null,
            "language": "Fran\u00e7ais",
            "author": "Aniane",
            "description": "La sous-s\u00e9rie 5 S, l'une des plus riches sur la th\u00e9matique des commmunications, ne saurait laisser indiff\u00e9rents ceux qui s'int\u00e9ressent au d\u00e9veloppement \u00e9conomique du Languedoc au XIXe si\u00e8cle. L'H\u00e9rault a d'ailleurs \u00e9t\u00e9 l'un des premiers d\u00e9partements fran\u00e7ais \u00e0 poss\u00e9der une ligne de chemin de fer. La ligne de Montpellier \u00e0 S\u00e8te, projet\u00e9e d\u00e8s 1834, entreprise en 1837, \u00e9tait en service en 1839. Les dossiers d'enqu\u00eate, pr\u00e9alables \u00e0 la mise en oeuvre des voies ferr\u00e9es, rec\u00e8lent de nombreux renseignements d'ordre \u00e9conomique, notamment sur la production viticole et mini\u00e8re, le commerce et le roulage sur les routes destin\u00e9es \u00e0 \u00eatre doubl\u00e9es par le chemin de fer. Les premiers tron\u00e7ons ont \u00e9t\u00e9 con\u00e7us dans un int\u00e9r\u00eat purement local, d'o\u00f9 des \u00e9tudes sur le trafic routier et la rentabilit\u00e9 des lignes. Ils contiennent aussi des d\u00e9lib\u00e9rations, p\u00e9titions, interventions, etc., relatives au choix du trac\u00e9 des lignes. On y trouve en outre de nombreux renseignements sur l'urbanisme des grandes villes, sur le choix de l'emplacement des gares de Montpellier (5 S 72-76, 615-621), sur l'agrandissement du port de S\u00e8te (5 S 63, 126-130, 164-168), sur les d\u00e9raillements, les pannes et les accidents qui arrivent fr\u00e9quemment au cours des premi\u00e8res ann\u00e9es d'exploitation ; sur les in\u00e9vitables proc\u00e8s entra\u00een\u00e9s par tous les grands travaux publics. Le contentieux de l'int\u00e9r\u00eat local compte \u00e0 lui seul plus de 18 gros dossiers (5 S 427-440, 1386-1389). Mentionnons, pour finir, l'abondante documentation sur le mat\u00e9riel ferroviaire, dans les r\u00e9seaux d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral ou local et dans les tramways.",
            "museum": 1
        }
    },
    {
        "model": "app01.archive",
        "pk": "105/FI/1337",
        "fields": {
            "title": "Une des photographies composant le fonds Lunais-Bru\u00e8re : le centre-ville de Blois apr\u00e8s les destructions de la seconde guerre mondiale. N\u00e9gatif st\u00e9r\u00e9oscopique",
            "type": 2,
            "folio": null,
            "language": "Fran\u00e7ais",
            "author": "Fr",
            "description": "Les documents donn\u00e9s par cette famille bl\u00e9soise illustrent parfaitement les soubresauts de la premi\u00e8re moiti\u00e9 du XXe si\u00e8cle : journaux intimes d\u2019un abb\u00e9 sous l\u2019Occupation, lettres adress\u00e9s \u00e0 ses parents par un jeune homme effectuant son service du travail obligatoire (STO), papiers concernant la participation \u00e0 des jeunesses catholiques f\u00e9minines, etc. Accompagn\u00e9 d\u2019une collection tr\u00e8s riche de photographies et de plaques de verres, ce fonds permet de se plonger au c\u0153ur d\u2019une famille : au-del\u00e0 de l\u2019aspect patrimonial, il s\u2019agit d\u2019une source pr\u00e9cieuse pour \u00e9tudier la vie quotidienne et les relations sociales sur une p\u00e9riode de plus de 60 ans.",
            "museum": 7
        }
    },
    {
        "model": "app01.archive",
        "pk": "122/J/1273",
        "fields": {
            "title": "Projet de cr\u00e9ation d'un \"centre de congr\u00e8s et de rencontres\" en lieu et place de la Halle aux grains \u00e0 Blois (carnet de croquis, 1975-1976)",
            "type": 2,
            "folio": 129,
            "language": "Fran\u00e7ais",
            "author": "Fr",
            "description": "Les dossiers de travaux et les plans de ce cabinet d\u2019architecture constituent un ensemble unique \u00e0 l\u2019\u00e9chelle du Bl\u00e9sois. Couvrant toute la seconde moiti\u00e9 du XXe si\u00e8cle, il renferme certains grands projets architecturaux ou urbanistiques (le projet abandonn\u00e9 de construction d\u2019une salle de spectacle \u00e0 la place de la Halle aux Grains de Blois par exemple). Le fonds offre \u00e9galement une large panoplie de chantiers de moindre envergure mais non moins significatifs (en particulier les travaux de r\u00e9novation du vieux Blois, auxquels MM. Aubry et Ferrieux particip\u00e8rent activement).",
            "museum": 3
        }
    },
    {
        "model": "app01.archive",
        "pk": "19770932/1",
        "fields": {
            "title": "Service des chemins de fer - Sous-direction des transports ferroviaires (1938-1960)",
            "type": 0,
            "folio": null,
            "language": "Fran\u00e7ais",
            "author": "Sous-direction des transports ferroviaires",
            "description": "Les dossiers portant les num\u00e9ros TT 27L \u00e0 TT 282, concernent l'\u00e9lectrification des chemins de fer entre 1938 et 1960. Il s'agit de dossiers, probablement incomplets, retrouv\u00e9s dans le local de la mission des Archives Nationales du Minist\u00e8re des Travaux Publics.\n\nIl n'a pas \u00e9t\u00e9 possible \u00e0 la mission de r\u00e9unir une documentation sur l'historique de l'\u00e9lectrification des chemins de fer. Une \u00e9tude devra \u00eatre faite au moment du triage de l'ensemble des archives du service des chemins de fer dont une grande partie est conserv\u00e9e sans inventaire dans une cave du 246 boulevard Saint-Germain",
            "museum": 2
        }
    },
    {
        "model": "app01.archive",
        "pk": "30/FI/1/34",
        "fields": {
            "title": "Le ch\u00e2teau de La Fert\u00e9-Imbault : aquarelle de Louis de La Saussaye, 8 ao\u00fbt 1832",
            "type": 1,
            "folio": null,
            "language": "Fran\u00e7ais",
            "author": "Ch\u00e2teau de La Fert\u00e9-Imbault",
            "description": "Cet ensemble de documents, couvrant la p\u00e9riode 1341-1891, est un bon exemple de ce que sont les archives des familles aristocratiques. En plus des papiers de gestion du domaine (baux, acqu\u00eats, fois et hommages, pi\u00e8ces de proc\u00e9dures judiciaires\u2026), on y trouve nombre de pi\u00e8ces relatives \u00e0 des branches plus ou moins \u00e9loign\u00e9es de la famille (en particulier la famille d\u2019Estampes). Le travail d\u2019indexation par l\u2019archiviste est ici essentiel pour que la recherche s\u2019effectue \u00e0 la fois par personne et par localit\u00e9.",
            "museum": 3
        }
    },
    {
        "model": "app01.archive",
        "pk": "MC/ET/I/64",
        "fields": {
            "title": "March\u00e9 de Sasbout de Varicq, gentilhomme hollandais, demeurant \u00e0 la Tuilerie du Pr\u00e9-aux-Clercs, 9 f\u00e9vrier 1608",
            "type": 0,
            "folio": null,
            "language": "Fran\u00e7ais",
            "author": "Germain TRONSON",
            "description": "1608 : janvier \u00e0 avril, juin, ao\u00fbt, octobre et d\u00e9cembre. 1608, 24 avril : copie . Sur la couverture, note de Germain Tronson indiquant qu'en raison de son association avec Germain Desmarquets (ET/LVIII) au commencement d'avril, les autres mois sont dans la pratique de celui-ci.",
            "museum": 2
        }
    },
    {
        "model": "app01.archive",
        "pk": "MC/ET/XXXIII/23",
        "fields": {
            "title": "Minutes et r\u00e9pertoires du notaire Yves BOURGEOIS, 20 septembre 1539 - 26 ao\u00fbt 1549 (\u00e9tude XXXIII)",
            "type": 0,
            "folio": 492,
            "language": "Fran\u00e7ais",
            "author": "Yves BOURGEOIS",
            "description": "Minutes et r\u00e9pertoires : la loi 2008-696 du 15 juillet 2008 relative aux archives a fix\u00e9 \u00e0 75 ans \u00e0 compter de la date de l'acte, ou \u00e0 25 ans \u00e0 compter de la date du d\u00e9c\u00e8s de l'int\u00e9ress\u00e9 si ce d\u00e9lai est plus bref, le d\u00e9lai de communication des minutes et r\u00e9pertoires des notaires ; ce d\u00e9lai est port\u00e9 \u00e0 100 ans \u00e0 compter de la date de l'acte si le document se rapporte \u00e0 un mineur (code du Patrimoine, articles L213-2, 4e d et 5e).\n\n",
            "museum": 5
        }
    },
    {
        "model": "app01.reservation",
        "pk": 1,
        "fields": {
            "expire_date": "2021-03-01",
            "status": 1,
            "sent_flag": 1,
            "received_flag": 1,
            "museum": 4,
            "creator": 2
        }
    },
    {
        "model": "app01.reservation",
        "pk": 2,
        "fields": {
            "expire_date": "2021-03-04",
            "status": 1,
            "sent_flag": 1,
            "received_flag": 0,
            "museum": 7,
            "creator": 6
        }
    },
    {
        "model": "app01.reservation",
        "pk": 3,
        "fields": {
            "expire_date": "2021-03-19",
            "status": 1,
            "sent_flag": 0,
            "received_flag": 0,
            "museum": 2,
            "creator": 3
        }
    },
    {
        "model": "app01.reservation",
        "pk": 4,
        "fields": {
            "expire_date": "2021-03-20",
            "status": 0,
            "sent_flag": 0,
            "received_flag": 0,
            "museum": 2,
            "creator": 2
        }
    },
    {
        "model": "app01.res_dem_arch",
        "pk": 1,
        "fields": {
            "reservation": 1,
            "resv_user": 1,
            "archive": "10/EDT/204"
        }
    },
    {
        "model": "app01.res_dem_arch",
        "pk": 2,
        "fields": {
            "reservation": 3,
            "resv_user": 7,
            "archive": "10/EDT/204"
        }
    },
    {
        "model": "app01.res_dem_arch",
        "pk": 3,
        "fields": {
            "reservation": 3,
            "resv_user": 4,
            "archive": "122/J/1273"
        }
    },
    {
        "model": "app01.res_dem_arch",
        "pk": 4,
        "fields": {
            "reservation": 2,
            "resv_user": 6,
            "archive": "122/J/1273"
        }
    },
    {
        "model": "app01.res_dem_arch",
        "pk": 5,
        "fields": {
            "reservation": 3,
            "resv_user": 5,
            "archive": "105/FI/1337"
        }
    },
    {
        "model": "app01.res_dem_arch",
        "pk": 6,
        "fields": {
            "reservation": 4,
            "resv_user": 2,
            "archive": "MC/ET/I/64"
        }
    }
]
